[集思廣益] 來緊G20係向國際宣揚香港問題既終極機會，起碼要做呢D，好好把握

G20有幾重要，可以點宣揚香港人受欺壓，中港兩地點樣打壓港人，相信大家都明
全世界記者都會在場
其實都係時候諗下，有咩可以做
我覺得起碼有呢D︰

- Make noise + 場外設booth放個Mon係度播compilation影片，不斷播放警察濫權片段，指出警察已違反邊一D國際公約
- 講醫院或有Backdoor問題，警察可以access政府醫療記錄，搜捕示威市民，已有5人被捕，叫大家小心華為
- 官員外國護照一覽，show清楚D，要求有關國家cut passports
- 總結︰簡單列出近年香港不斷遭壓迫之事
- 議員遭DQ
- 書商遭擄去
- 自己加

云云組織之中，眾志仔應該算係最合適既，黃之鋒一出，全世界好多傳媒都會報。
個陣式可以係黃之鋒做英語宣傳，羅冠聰backup，周庭做日語宣傳。
大家點睇

呢幾日稍作歇息
開始要諗下一步G20喇
推

push

尋日我發夢夢到依條法例觸及既層面已經唔係單單香港咁簡單，而係影響到中國甚至全世界係香港搵食既高官同財團。我相信佢地係絕對唔讚成修例，但佢地都冇一個動機去表明立場反對（因為反對某程度上等於反對共黨一樣）。

而維尼係依個時候更加唔會比淋病縮沙，維尼一直係到同江派內鬥緊。如果貿易戰同送中條例佢攪唔掂，佢個位都危危乎，所以佢只可以暫停而死都唔肯撤回。

所以，我個夢入面見到要成功阻止二讀通過並且成功撒回方案，就要比借口/用方法迫令更大勢力人士/有能力同中共對抗既國家同團體插手。

佔領地鐵，馬路，警總，只能夠影響香港運作，作用不大。
佔領立法會，可以阻止議員開會，可行，但只係等開會既日子先出手，比手足充足時間休養生息。

而我發夢見到人一齊去機場shopping就好有效。
依個地方係香港連接全世界既運輸。如果依個地方運作唔到，影響既就唔單止香港，而係全世界。到時世界各國都會迫政府解決事件，我地就有機會成功。加上黎緊係G20高峰會，機場可以影響全世界運作，各國元首一定會出聲

個夢真係長，希望好快唔洗再發夢

四大訴求︰

一：撤銷示威者控罪 - 有証據會照告
二：追究警隊濫用暴力以及權力 - 叫人去監警會投訴
三：全面收回612「暴動」定義 - 唔會收
四：撤回修訂逃犯條例草案 - 死都唔講撤回

到時宣揚下啦

Push

推